2016fg salary report出左，揀文科，好坎坷

首先恭喜人文學院包底
中三揀文科，俾你讀到大學，前路都坎坷

相比起班中三19老師吹到文科有幾好
但數據反映既先係社會現實

除非你屋企有家底，或有料過林夕，勁過羅琳
否則中三唔揀理科，同做不孝子無異

揀文科，dse失手無得好似理科仔咁易由ive hd上返去
揀文科，大學競爭好大，要dse25分以上先穩入三大，仲要人工低過ive sci engine仔
揀文科，大學無bonus，理科仔可以同你爭位
揀文科，無專屬文科既神科可以選擇
揀文科，基本上失去高階技術移民能力

如果你出身富有家庭唔care錢，咁可以另計

文科文科，前途坎坷，抱怨都冇用

文科grad搵工畀人禁住嚟搶

高汁分析

唔好覺得自己中三理科成績差就唔揀理科
理科20分>文科30分

尤其英文差果班
30分都無得揀HKU Law

唔係目標出黎教書讀文科簡直放人生
不過出生率保持下降，教席都

而家唔敢講
但係以早幾屆dse嚟講,讀文科除咗易啲入u(因為jupas收人準則睇4科core語文科重啲嘅比例)之外,真係冇其他著數

駁都慳返
事實文科仔就入係乞食

文科易入大學
你當理科人中英文差???
行轉HKU LAW果邊睇下有幾多理科人